想搵番套恐怖片，以前有線播過

套野大約十年度 個名好似係有3d
劇情：十年前某殺人魔捉左女主同佢朋友綁起床到，先殺朋友再斬左女主隻手or毀佢容（太耐記唔清）
但女主殺左個殺人魔再走佬
十年後，個鎮又有人模仿番個犯案手法
女主同佢侄女又比人捉。。

有無人記得

咁膠。。

唔係scream系列

3d scar